[實測] 用最平價嘅方法去擋狗子彈

唔講咁多, 去片

簡單d黎講, 三塊aluminimum plate就可以大大減低手足死傷機會率, 因為如果你有留意, d曱甴只係會射心口

其實有巴打之前講過:

所以全世界(特別係和理非) 同我source 啲aluminium plate 翻黎, 帶比前線, 幫得一個得一個

以後除左帶魔法用具之外, 就係帶鋁板X3

另外呢條係用布袋彈測試3M眼罩嘅測試片

覺得有用, 就幫手推爆佢, tg/fb/wtsapp share
唔只推比前線, 仲要推比後勤同埋和理非
前線手足, 幫得一個得一個

有
用
P
O
S
T
，
快
啲
推
！

推

推呀

快推！！！！！！！！

pish
有用post需推

Push

甴近平

有用資訊

子彈要穿唔到過去 唔係要四至五塊咩

我地唔再怕催淚彈！
亦唔再怕胡椒！
當我地唔再怕子彈？

屌你老母警狗睇住嚟啦！

而家以為無仇報唔使負責任？
一定有報應架！

曱近平
手足頂住呀

更正 4塊先安全, 3塊係optimal

up

係berr
太激動寫錯左...
即刻改...

邊到買？

push

呢個有用 救手足 推

香港人報仇

推！！！！！！！！！！！

平底鍋

大力推

P牌推唔到 但都照推！！！

push (1/10)

有用！ P牌都幫手推推...

push(2/10)

Push (3/10)

Push (4/10)

total 7.5mm?

直接一塊1 cm 厚會唔會好過 3 x 2.5mm?

係日本amazon 見到:

一塊150 HKD (免運費)，不過得2.0 mm 厚

Pish

你係檔到彈 但沖擊力檔唔到

推！

實用po！！！

再推多下！！

咁你想死定比人沖擊

推呀！

Thank you

.

曱甴平推

留名+推

大大力推

p

狙擊手上撚左天台
鄧炳強條撚樣擺明想立大功
你擋狙擊槍俾我睇

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

心口一定要擋
頭盔一定要戴

書應該都得

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

Where can buy

想問下有冇話要買咩厚度

條片話4x 2.5 mm (3x 2.5勉強可以)

推
推
推

推

我地都要升級返d gear

P牌幫推

pish

仲有竹呀